on.cc東網體育我屌你老母

嘥？邊撚度嘥呀睇過
我屌你老母

R撚爆頭 今晚就係得呢組有變數
曼城今場贏波 阿特蘭大就可以7分出線

呢個意甲大本營係咪想俾白粉鞭到狗竇都唔敢入

白粉呢份垃圾報就真係要比人bin啦

學人話咩嘥位
佢哋間撚屌公司仲嘥位啦

阿特蘭大好波

東網體育成日講埋啲on9嘢 不了

16強都係出局啦

當年范俊業逞強都係百份報

百份on撚鳩

唔只東網 仲有個大陸仔page一球定音都係要大大力咁鞭

留名先

有份個編輯，係忽忽地

LET GO HAWKS

呢個page真係垃圾嚟，之前仲話文尼直接喺薩爾斯堡過利物浦

直接去利物浦B隊有咩問題呀

個條友仲要係國米球迷
中鳩哂

打強心針啦返去

強心針冇佢咁on9

強心針冇用啦要踢R霸

針哥冇咁樣笑鳩阿特蘭大先啦
條大陸仔垃圾到

真心佢打J還打J，真係冇見過佢踩低其他隊

賤種白粉報

東網on鳩架